其實文宣既第一步 其實真係大家要冷靜

唔好屌住先
事緣係因為我而家係一堆師奶既中間 40-50歲年齡層
然後一路聽住佢地討論呢排既事

佢地就緊係剩係接收到tvb既資料啦
但係咩令佢地咁盲目信果邊既言論？

係因為佢地自己試過唔罷工就畀人質問 / 畀人推出地鐵
或者影相就畀人屌
我地既躁動會成為對家謬論既佐證
的確我地都知大多數示威者都好有品有禮貌
但唔係個個都遇到
同我地一樣 好多人和理非都係因為突然食中催淚
或者和平示威突然畀狗屌 先會對件事咁確信或者轉深黃
我都有朋友搖身一變衝左上前線發夢

簡單黎講
即係佢地遇到有禮貌既示威者 佢地就會信呢邊
佢地遇到暴躁既示威者就會反呢邊
我地可以做既係避免佢地遇到第二個情況

我地知道怕死既人多 勇武既人少 呢班人更加冇可能入戰線範圍50米內
而佢地又好安於資料被封鎖既現狀
所以佢地根本唔會見到前線發生咩事
真係懵到警方話係鐳射槍就信真係鐳射槍

雖然大家都唔想聽到 但真係有人對示威越黎越反感
我曾經都覺得唔會做野既所謂民意唔重要
但講唔埋會推到有人轉深藍做野反對 例如暴躁中年大叔
就算只係出口術

我想講就係 真係唔好一野就躁動屌中立同啲港豬
一直都有人咁講但一直重有呢個情況
婉轉 禮貌 而理直氣壯 （當然人地躁先就自行判斷）
對人 我地都要be water

第二 連儂牆既資料 簡直要當佢地智障咁
長輩圖good既
另外可以大大隻字list番我地試過既和平示威 同政府冇回應
再反問一句 你覺得我地重有咩其他方法令到政府理我地
或者貼隻鹿話係馬 問 佢信唔信 隔離加支鐳射筆 問番 咁你又信呢把係槍？
（歡迎提出更智障 比佢地更智障既提議）

Sorry for 1999

Ps 岩岩聽到佢地話
聽講而家係用過期催淚彈呀 咁咪追究美國囉 美國賣架麻
而佢地又信政府整垃圾桶用4000萬係合理
佢地冇腦既呢個程度 人講乜信乜 我地都可以係洗佢地既一群

推一